iPhone X 開連登發熱

唔知有無其他巴絲都一樣, 開左兩三分鐘就會無啦啦過熱自己熄app

應該有spy app

上得多咸網會中毒是常識吧

連登有問題？好食電？

點會用電話上咸網, 個mon 咁撚細